中大果單「用區選換開路」咁似360 放片個手法

用一個敵人好易執行甚至好想進行嘅條件，換一個對自己之前行動作否定嘅承諾

然後又有神探捉造假,再封過